有人因班機延誤凌晨抵港成首批強制檢疫者 稱感到無奈

外國地區到港人士強制檢疫14日的措施，凌晨起實施，為期3個月。一班原定昨晚9時左右，由澳洲墨爾本抵港的航班，延遲至凌晨約3時半抵港，乘客成為首批接受強制檢疫的人，部分人出閘時不單止戴上口罩，更穿著雨衣。

乘客黃先生說，已專登更改機票提早回港，希望趕及在新措施生效前回港，對於航班延誤導致要家居隔離，感到無奈，又說機組人員有盡力解答乘客對於隔離安排的問題，認為講解清晰。

另一名乘客羅先生就形容自己「心情好曳」，又說起飛前在機上等待，已很無奈。

姐係本身無撚諗住隔離啦屌

死撚哂佢啦成班自私精

睇到火都撚晒
咁無恥唔想隔離建議免費送返佢地返出發地
真係死都唔抵可憐

等睇有人話係手足

on撚9
為人為己
自己都自動波啦

強制隔離 同 自我隔離好唔同 邊個會想

黃生羅生快撚 d 死全家啦

心情好曳

MK到有冇著左呀